打人朱啲薪金應否歸還？

佢應該被撤銷狗察資格，還翻35年人工

DQ議員要還，有罪警員唔洗還，咪撚講笑喇

當年宣誓話要保護市民b 依家呢

還返哩兩三年

點解唔由入職開始？

Like完唔回會沈

那個係暴徒黎的

呢個PT一流

絕對要
發假誓

要啦

朱sir當時係保護緊市民，鎮壓緊佔領旺角暴徒！個暴徒明明就係佔領旺角的一份子，有證有據。

不過咁啱個暴徒叫手無寸鐵，著緊草。法庭覺得暴徒都有人權，警察唔可以對暴徒乘勝追擊咁解。

根本當時就係發生緊一場戰爭，暴徒與警察爭奪緊旺角主權，兵荒馬亂，最緊要被打的係暴徒。

仲有退休金

父債子還

你地好黑心
DQ左既
要100%還哂
判監既淨係還2,3年
公平咩？

屌你老母啦

警察維持秩序，使用武力與佔旺暴徒交戰，何罪之有。

革命者與黑警交戰，何罪之有

暴徒唔係革命者，除非你成功左

用埋DQ議員做案例，贏面好高

一個黑警留下負評

四十幾皮都無人追

其實你地係咪扮唔知咩叫薪金同薪津？